有無人幫襯過潤記運輸?

因為工作緣故 幫襯左潤記運輸幾次
呢間垃圾公司真係不得了 以後都唔會再幫襯佢
開post 都係想提提大家避免貪平中伏

事源個幾星期前已經搵潤記報左價 約實晒送貨送箱時間
點知送箱當日又遲
送貨當日遲左大半個鐘 完全無電話通知 亦都無reply email 話會遲

結果到我打電話搵條八婆
佢既語氣同回覆真係世界級

「星期五落雨塞車係咁架啦 今時今日係咁架啦 約左五點你唔係預我準時五點到下嘛? 」
「你宜家唔要我咪打去叫師傅cancel 囉」
「我好忙啊 唔得閒打黎講 唔得閒send email 通知」

前提一早通知左潤記
收方係office hour 後就可能鎖門唔比上樓
到時潤記啲師傅摸門釘真係多得呢啲同事唔小